777劇本 : 扮示威者放火>強烈譴責暴動升級+和你飛活動>硬推緊急法

信不信由你

推lor

快，唔推正仆街